Copywriter一問

有冇巴絲做緊copywriter?
想問點樣易啲入行
同埋guru有冇伏？

guru睇咩team
你想做邊類writer?

Sor 我本身fg 唔係讀廣告 想請教巴打其實有咩類型 可唔可以介紹下

好 多謝巴打意見
我諗我咩經驗都冇 佢可以等人洗都未必請

我都有apply過guru，暫未有回覆

不過我都冇同任何marketing或語言既背景

多謝巴打解答
咁我應該鍾意creative多啲 雖然我知一定好有限制(客/老細）

咁巴打有無咩意見可以容易啲入行
係咪要寫低啲個expected salary ？

巴打good luck
我讀嘅科有包話言，但係唔係專讀

巴打開咩價位？

平時有冇寫開野
見工時最好帶d文比佢睇

呢個係呀，以前fg in copywriter,
帶左做intern 嗰時有份寫嘅刊物見工，
一in 就請左

平時有寫開小說咁，大部分都係讀u個陣上創作course寫嘅
無投過稿 希望有用

等我仲寫咗14k, 諗住佢會壓價，所以寫高少少
會唔會就係咁所以無人call interview
定係要等下

巴打 有無收到guru interview?
我見佢又出post
係咪連見都唔想見我

幫客寫網站內容算唔算copywriting?

都算㗎